中國經濟差 欲吞併港資

節錄

中國經濟差 欲吞併港資

■中共要求港商也要用習思想武裝頭腦。資料圖片

【本報訊】時事評論員劉銳紹對本報形容，香港從「黃花閨女」變了「黃臉婆」，今時不同往日，若要在內地經商只得「硬食」，港商本身優越的地位變得與內地民企一樣，情況已經有如局部共產。中共這次推出《關於加強新時代民營經濟統戰工作的意見》，很大原因是中國經濟下滑，需要吞併民企、港資。

形同「金蛋」 貢獻8.5萬億

「在國家改革開放進程中，港澳所處的地位是獨特的，港澳同胞所作出的貢獻是重大的，所發揮的作用是不可替代的。」習近平兩年前在北京接見港澳慶祝改革開放40周年活動代表團時這樣說。

事實上，港資一直是內地的主要外資投資者，單是2018年，香港在內地新設立的企業就接近四萬家，涉及使用香港資金899億美元。。。。。

對於未來港商要在內地通行，是否必定要順服共產黨，甚至成為黨員，劉銳紹指。。。。。

回血劍，國家有難，你班商家佬係時候進貢喇

走 快走

回血時間又到

永遠相信誠哥嘅眼光

就睇下班愛國商人有幾愛國先？

好多商家佬藍到黑，係時候幫助國家，四大地產商，係時候供献祖國

澳門洗米華

睇到心都涼

撐國家撐到共埋產直頭係無上光榮

誠哥係2012年就走路

總加速師非浪得虛名
自1949年o既中共救生艇、水抱、回魂丹正式玩完
肯定咁講中共而今比起過往任何一個時期都更惡劣

習近平2012年上台

我就無公司跟黨走
好想為黨出力

拎去用啦，愛國愛黨應份嘅

喺共產中國國土發展就自然要貢獻當地政府
無唔妥
自己選擇去發展要聽人話好合理

港資個個愛黨愛國拎晒成份身家出黎救國啦

英美制裁 支共吞併
香港前途一片光明

發唔發覺今年好多大陸公司黎香港上市

人哋中大教授聽黨指揮惜食
連祭品都食，差d連元寶蠟燭香都食埋
呢d就係黨最需要人才夠忠誠
貢獻身家就是對黨忠誠
不忠誠就要抄家

抵死

仲唔快d去大灣區投資

我地更加企硬

新鴻基新世界你地繼續瀨啦

所以香港唔死，中國都唔會死港商加油做回血包

維尼個死人樣p 到成個豬剛鬣咁

全部已經借D而搶錢

呢鋪我就支持
抄晒佢地家

咁撚愛国呀拿

四大地產商 仲有利豐

真係好撚似

會點影響香港整體環境？

Sell Hong Kong唔爭在Sell埋自己啦

港資支持番港人先會有生路可行，唔係就

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

回血，呢鋪真係睇下李家誠押贏定果班奶共商家佬押贏

蟈家隊全面進場

正如陶傑咁講，對共產黨嚟講已經進步咗好多，唔好再嫌三嫌四，大大話話都俾港商玩足幾廿年，已經好過國共內戰時嘅上海資本家好多架啦

班地產同業主係時候精忠報國啦，一齊全民土改啦

施永青

支持

請楊明帶頭跟黨走

收購或控制企業好似6年前已經做到好出面

誠哥乜咁岩呀

On9祖國經濟不知幾撚好 多難興邦 人均gdp一定多過上年

唔慢慢斬啦全部同我黎回血啦

賺左人民咁多錢，貢獻返比國家係不言而喻嘅

瑞士銀行有『7萬8千億』

共你的產

地產商準備好俾人抄家未

誠哥又贏

吞啦
香港是中國嫁嘛

D錢靠英國制度管治賺

到國家共産黨主義還比黨

一直上市cap水都唔夠真係幾嚴重下

商家佬要比中共割啦

回血劍

中國經濟2020增長百分之6

對於未來港商要在內地通行，是否必定要順服共產黨，甚至成為黨員，劉銳紹指。。。。。

未來要係香港做生意都要啦都唔好講中國

今次班港豬廠佬仲唔驚到西西了

30年北上發咗達, 結果一朝一場空

所以我咪話今年特別多

唔係囉, 係年年都咁撚多

又話大陸歷史悠久過香港，成日爺前爺後，而家又話香港由黃花閨女變黃面婆，但呀爺都未歸西，變咗吸血彊屍要吸乾香港就真

即日起香港限制資金進出

支持抄家

回血

重要背熟習語錄
同埋,記得講:「習主席 萬歲萬歲萬萬歲」

港資唔係奶共奶得好撚開心架咩
被中共吞食係你既光榮黎

韮菜

你以為走落黎香港就走得出刁大大既手指罅咩

除左抵死
唔知講咩好

快走

唔知屍生d尾數收番哂未

奶唔奶都無分別係班友唔識轉膊姐
早兩年見到海航安邦搞到咁都唔識醒水
一路繼續奶一路走先係上策加大投資支那姐係送羊入虎口
講真佢地點奶都唔夠人後台硬啦
憑咩覺得自己會無事？

支共：

成日覺得佢對眼好似唔知望去邊到咁

聽聞洪水都未退
睇落中共有嚴重問題
共產黨報喜不報憂嘅一貫做法
就算幾嚴重外間都未必知道
直到瞞唔住嘅時候已經太遲
可能一夜變天

關我撚事
有錢佬抵俾共狗屌埋屎眼

老花唔戴眼鏡係咁

push

真係無辦法唔賺多次誠哥
永遠走先5年以上

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

睇中史就會知中國人啲戇鳩野
永遠有班傻閪以為賄賂入侵者就無事
結果唔係畀對家屠殺就係搶晒啲錢

遲早架喇 講到冇咁 睇睇個含指仲剩返幾多港資公司

玉皇大帝無得避

真攬炒，光復香港快了

國家有難 我先捐一半身家！
有廿分蚊！港商們你地都捐一半吧！

「最衰就係d港獨自決派激嬲阿爺！」
「係呀，就係要攬炒你班賣港賊。」

如果中共真係開放改革. 鄧小平個種
公私營齊齊搵錢,你地港商仲有得玩

依家雜總擺明國企主導, 民企condom.
你地班港商仲去瀨共, 根本自殺無分別.

唔走抵死!!

沒有國，那有你，乖乖獻上自己啦🤣🤣🤣

唔走資就出奇

先將 地產霸權 炒家